點樣可以好好利用airdrop

如題

周圍send片、文宣